[集思廣益] 一人一樣送俾女友的聖誕禮物

每到節日，又要諗送咩比女友

一人一樣送俾女友的聖誕禮物

我先

Tiffany 頸鏈

連登個個都係真毒撚？